最撚吋港女youtuber 係咪陳怡

好想瘋狂俾佢鬧同埋藐！

垃圾

但唔只點解佢有60000幾訂閱

開始左唔係好多年
有一批死忠叫佢怡姐

佢D片剪片都唔洗9UP下都勁多人睇

係，仲有private group 收費添都爆晒

佢男又鬧女又鬧
abc又鬧廢中又鬧
港女又鬧大陸西又鬧
耶撚又鬧

越鬧越多人聽

有冇C呀

咩c

開頭講下肌斷食都無乜嘢
跟住鬧呢個鬧嗰個
鬧晒全世界
然後就講咩反對生育、平行世界
又話自己有超能力又剩
用最嘩眾取寵嘅話題吸客
已經開始走火入魔
唔好俾我睇死佢
慢慢就會搞Fans Club (定係已經有？)
開始時只係飲飲食食
慢慢就會有宗教化傾向
搞埋啲騎呢活動
氹班低能死忠不斷泵錢俾佢
成班白痴就會當佢神咁拜
就算陳怡同佢哋講飲尿有益佢哋都會照飲
呢科嘢佢唔係第一個玩
亦唔會係最後一個
世上硬係有班心靈空虛嘅可憐人
渴望有個人生指導可以引領佢哋
呢盤生意長做長有

呀嬸樣
入去睇佢啲皺紋

超大波

佢堂眉咩事

邊撚個

嬸啦仲女

有冇人覺得陳怡有d似龍心條女女大J

好撚尻柒樣喎